講經濟唔講政治問題

另一方面仲要反對一切遊行

屌，真係除左再搞罷工，要實行埋罷買行動，文宣考慮下借今次個記者會宣傳埋罷買行動，講經濟淨係支援中小企保就業，要鼓勵消費刺激零售，全部文不對題，基層無錢消費條毛，一於借勢宣傳罷買日，配合中美貿易戰令經濟更快速下行